# Техническая поддержка

Вы можете связаться со службой технической поддержки поставщика услуги:

- по телефону [8 800 301 2546](tel:88003012546);
- по адресу электронной почты <support@camera.rt.ru>.

Для быстрого решения проблемы по электронной почте приложите скриншоты и подробно опишите возникшую проблему.
